蕭生突發！研究員實名揭露所長泄漏病毒

今獲中共你仲唔含家剷
全世界圍攻中共
成日話天滅中共
依獲天時地利人和齊晒
先有貿易戰
再黎陳同佳令香港人覺醒
再因為反送中令原本輸緊既英文贏埋台灣選舉戰
中共洗幾多錢都助攻唔到韓國條魚上位 , 依加仲要好快就會比高雄人趕走
之後美帝借香港打擊中共
再整一獲全世界都會圍倒中共既 生化武器自爆
最重要係有豬隊友助攻呀

黎緊仲有4000億蝗蟲去緊中共呀
14億VS4000億 蝗蟲內戰
中國人絕對唔會餓死
佢地乜撚都食得架麻
蝗蟲好補架
蝗蟲食番蝗蟲咪岩囉

推爆
依單野要傳出去

個研究員好似話左無發表呢d post

仲有禽流感 豬瘟 草地貪夜蛾

第一次係真話
第二次講野果陣
已經唔係佢本人啦

有全文?

同屈叫雞一樣

燒山有幾聲咳，要不要去看醫生

邊個放上網邊個死
如果佢係終國

放入zip改做.txt之後upload咪得

大陸實名上網
其實我當睇到既人有50個已經夠
放得上網既野
只存在10秒都唔會有秘密

燒山需唔需要擔心人身安全？

ummm

議員日日鬧爆支共無人rt

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

強帖

佢好似比支共恐嚇開

可能睇過都

你唔係真係咁撚白痴

支爆來了

燒山收到大陸消息

唔止4000億隻沙漠蝗蟲 仲有上年夏天嚟嘅無數秋行軍蟲 一到春天就出返嚟

有道理
跟住就到抹黑新聞

$0.5

入去留言讚好like comment

今集關鍵時刻最後一個鐘都好睇

講咩架

鼠疫呢

Push

天滅中共啦！

push

推

佢人生最後嘅言論自由

真核彈

燒山d野 我真心驚失明

燒山真係好廢

病國人會落地溝油炸鳩晒黎食

唔好氹我

up

佢有咳又有鼻水，個比塞曬咁既聲...

其實香港有個部門好應該負責！ 點解無人理？

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

pish

比所羅門爸爸睇下

推爆佢，再上一次熱門1你話好唔好

神係唔會有事

Pish

生化武器就肯定係架啦

so nice

燒山好野多謝燒山

會不會中咗招

甴近平要割席

4000億群居蝗蟲遇到predator會釋放山埃，食左會死架
不過14億蝗咩元素都食齊，可能冇事

Chernoyl 事件？

一生人一次既言論自由

佢之前唔係燈咗自己咩

使用咗一次性言論自由。

對

支爆

條女死硬段聲明肯定係代寫

多謝中共

佢可能已經死左

連登仔又中

同時大陸亦知邊個係del前睇過...

小朋友唔好咁天真

lm

藍絲: 一張圖你就當係呀？

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

有武漢實驗室研究員實名舉報
院長王延鐵洩漏病毒

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足